有冇人讀法文？

覺得法文好優雅
利申 但英文好垃圾 改善中 希望之後學法文

same here, 有諗過去報A1 A2
btw 721 街頭見

學緊 表示發音好難

學過兩次都放棄左

英文唔算好，有學
唔是好關英文事

有，英文好有幫助但唔係絕對

巴打你自學定報法國文化協會

同問，法國文化協會好似幾貴

想學可以邊度學，除左法協？
法協有冇得claim可持續進修基金

法協學，無得claim，好似space有